/*
  Localizable.strings
  imink

  Created by Jone Wang on 2020/9/4.
  
*/
// MARK: API error


"Error connecting to the server" = "서버 연결 오류";
"Authorization error" = "승인 오류";
"Client token is invalid" = "클라이언트 토큰이 잘못되었습니다";
"The iksm_session is invalid" = "iksm_session이 잘못되었습니다";
"Request parameter error" = "요청 매개 변수 오류";

// MARK: Tab bar

"Home" = "홈";
"Battles" = "배틀";
"Me" = "나";

// MARK: Sign in

"Welcome to imink!" = "imink에 어서오세요!";
"Log in to sync your data" = "로그인으로 데이터 동기화";
"Log in with Nintendo Account" = "Nintendo Account로 로그인";
"login_error_title" = "실패";
"login_error_message" = "An error occurred during logging in, please try again later.";
"session_token_invalid_title" = "자동 로그아웃";
"session_token_invalid_message" = "장시간 미사용으로 인해 로그인 정보가 끊어졌습니다. 다시 로그인해 주세요.";
"user_game_data_not_exist_message" = "어카운트에 스플래툰 2 저장 데이터가 있는지, Nintendo Switch Online에 가입되어 있는지 확인해 주세요.";
"Close" = "닫기";

// MARK: Home

"iksm_session is expired" = "iksm_session이 만료되었습니다";
"iksm_session is expired_desc" = "iksm_session을 갱신하기 전에 배틀을 동기화할 수 없습니다.";
"Renew in Settings" = "설정 갱신";

"Today" = "오늘";
"reset" = "리셋";
"Victory rate:" = "승률 :";
"Results" = "기록";
"Last 500" = "최근 500회";
"Last 50" = "최근 50회";
"Splatfest" = "페스 매치";
"Schedule" = "스테이지 정보";
"Battle" = "배틀";

// MARK: Battles
"All Rules" = "모든 룰";

"Hide Player Names" = "플레이어 닉네임 숨기기";
"Show Player Names" = "플레이어 닉네임 표시";

"%@ power" = "%@ 파워";
"Current" = "현재";
"Highest" = "최고";
"Crew" = "우리 팀";
"Rival" = "상대 팀";
"Position" = "순위";
"My X Power" = "자신의 X파워";
"Average" = "8명의 X파워";
" count" = "카운트";
"KO BONUS!" = "녹아웃!";

"8-Squid Tower Control Power" = "8명의 가치야구라 파워";
"8-Squid Rainmaker Power" = "8명의 가치호코배틀 파워";
"8-Squid Clam Blitz Power" = "8명의 가치아사리 파워";
"8-Squid Splat Zones Power" = "8명의 가치에리어 파워";
"8-Squid Splat Zones X Power" = "8명의 가치에리어 X파워";
"8-Squid Tower Control X Power" = "8명의 가치야구라 X파워";
"8-Squid Rainmaker X Power" = "8명의 가치호코배틀 X파워";
"8-Squid Clam Blitz X Power" = "8명의 가치아사리 X파워";
"8-Squid ガチヤグラ Power" = "8명의 가치야구라 파워";
"8-Squid ガチホコバトル Power" = "8명의 가치호코배틀 파워";
"8-Squid ガチアサリ Power" = "8명의 가치아사리 파워";
"8-Squid ガチエリア Power" = "8명의 가치에리어 파워";
"8-Squid ガチエリア X Power" = "8명의 가치에리어 X파워";
"8-Squid ガチヤグラ X Power" = "8명의 가치야구라 X파워";
"8-Squid ガチホコバトル X Power" = "8명의 가치호코배틀 X파워";
"8-Squid ガチアサリ X Power" = "8명의 가치아사리 X파워";

// MARK: Salmon Run

"grade_0" = "견습";
"grade_1" = "신입";
"grade_2" = "반명분";
"grade_3" = "한명분";
"grade_4" = "숙련";
"grade_5" = "달인";
"Hazard Level" = "위험도";
"Clear!" = "클리어!";
"Defeat_job" = "실패";
"Wave %d" = "WAVE %d";

// MARK: Me

"Highest Power" = "최고 리그 파워";
"Mysterious void under investigation…" = "현재 조사 중인 미스터리 공간...";

// MARK: Settings

"Settings" = "설정";
"LOGIN STATUS" = "로그인 상태";
"Valid" = "유효";
"Expired" = "만료";
"Renewing…" = "갱신 중...";
"Renew Manually" = "수동 갱신";
"Manual Renew_desc" = "요청은 전체적으로 분당 4번으로 제한됩니다. 오류가 발생하면 1~2분 기다린 후 다시 시도하십시오.";
"Failure to renew" = "갱신 실패";
"Failure to renew_desc" = "1~2분 기다린 후 다시 시도하십시오.";
"GENERAL" = "일반";
"App Icon" = "앱 아이콘";
"Default" = "기본값";
"Black" = "블랙";
"White" = "화이트";
"Salmon Run" = "새먼런";
"Deepsea Metro" = "심해 매트로";
"Toni Kensa" = "타타키켄사키";
"Chaos" = "혼란";
"Order" = "질서";
"Squid Squad Band" = "Squid Squad 밴드";
"Wet Floor Band" = "Wet Floor 밴드";
"INK YOU UP" = "INK YOU UP";
"Research Lab" = "오징어 연구소";
"Language" = "언어";
"Reload Widgets" = "위젯 새로고침";
"USER DATA" = "유저 데이터";
"Import" = "가져오기";
"Import Data" = "데이터 가져오기";
"Import Data_desc" = "다른 앱에서 공유하거나 파일 앱에서 선택할 수 있습니다.";
"Select File" = "파일 선택";
"Export" = "내보내기";
"CONTACT" = "CONTACT";
"Email" = "이메일";
"ABOUT" = "ABOUT";
"Send Kudos" = "칭찬 보내기";
"Send Kudos_desc" = "여러분의 사랑과 성원에 감사드립니다. imink에 대한 리뷰를 남겨주세요.";
"FAQ" = "자주 있는 질문";
"Credits" = "제작진";
"Version" = "버전";
"Source Code" = "소스 코드";
"ABOUT_desc" = "이 앱은 닌텐도주식회사와 일절 관계가 없습니다. 이 앱 내에서 사용된 아이콘, 로고 마크에 관한 권리는 닌텐도주식회사가 보유하고 있습니다.";
"Log out" = "로그아웃";
"Are you sure you want to log out?" = "로그아웃 하시겠습니까?";

// MARK: Schedule

"Now" = "현재";
"Next" = "다음";
"Next Day" = "그 다음";
"Supplied Weapons" = "지급 무기";
"Open!" = "오픈!";
"Soon!" = "이제 곧";
"Next_salmonrun" = "다음";
"Future" = "그 다음";
"In %d hours" = "%d시간 후";

// MARK: Widget

"widget_regular_schedule_preview_description" = "레귤러 매치 스테이지 정보";
"widget_ranked_schedule_preview_description" = "가치 매치 스테이지 정보";
"widget_league_schedule_preview_description" = "리그 매치 스테이지 정보";
"widget_salmon_run_schedule_preview_description" = "새먼런 시프트 표";

// MARK: Game

"Victory" = "WIN";
"Defeat" = "LOSE";
"VICTORY" = "WIN!";
"DEFEAT" = "LOSE…";

// MARK: Common

"Back" = "돌아가기";
"Yes" = "네";
"No" = "아니오";
"Done" = "완료";
"Cancel" = "취소";

// MARK: Onboarding

"Welcome to imink" = "imink에 어서오세요";
"Welcome to imink_multi-line" = "imink에\n어서오세요";
"Real-Time Syncing" = "데이터 자동 동기화";
"onboarding_description_1" = "새로고침 하지 않고 횟수 제한 없이실시간 전적 데이터를 자동으로 동기화";
"Home Screen Widgets" = "위젯";
"onboarding_description_2" = "위젯을 이용하여 홈 화면에서 게임스테이지와 시프트 표 확인 가능";
"Salmon Run" = "새먼런";
"onboarding_description_3" = "연어들을 물리치고 연어알을 모아서좋은 평가를 노리자";
"Continue" = "계속하기";

// MARK: Update 1.1.0

"What’s New in imink" = "imink의 새로운 기능";
"What’s New in imink_multi-line" = "imink의 새로운 기능";
"Gear Loadout" = "기어 체크";
"League Battle Medals" = "리그 매치 기록";
"X Rank Improvements" = "가치 매치 결과 개선";
"update_1_1_0_description_1" = "배틀 결과에서 플레이어의 기어를 확인할 수 있게 되었습니다.";
"update_1_1_0_description_2" = "프로필 화면에서 지금까지의 최고 리그 파워 및 획득 메달 리스트를 확인할 수 있게 되었습니다.";
"update_1_1_0_description_3" = "우데마에X의 가치 매치 결과에서 각 플레이어의 X랭킹 순위와 왕관 유무를 확인할 수 있게 되었습니다.";

// MARK: Import

"Import Error" = "가져오기 오류";
"Database write error" = "데이터베이스 쓰기 오류";
"Invalid directory structure" = "디렉터리 구조가 잘못되었습니다";
"Unknown error" = "알 수 없는 오류";
"Imported %d records" = "%d개의 기록을 가져왔습니다";

// MARK: Credits

"credits_desc" = "imink 개발에 협력해 주신 분들께 감사드립니다!";
"CONTRIBUTORS" = "기여자";
", " = ", ";
"Development" = "개발";
"Marketing" = "마케팅";
"UI & Type Design" = "UI & 글자 디자인";
"UI & Icon Design" = "UI & 아이콘 디자인";
"Type Design" = "글자 디자인";
"Simplified Chinese Localization" = "중국어 간체 현지화";
"Traditional Chinese Localization" = "중국어 번체 현지화";
"Japanese Localization" = "일본어 현지화";
"Korean Localization" = "한국어 현지화";
"Contribute to localization…" = "현지화 기여";
"ACKNOWLEDGEMENTS" = "SPECIAL THANKS";
"aknowledgements_desc" = "계정 로그인을 위해 필요한 알고리즘 API와 한글 맞춤 글꼴을 제공해 주셔서 감사합니다.";
